細個睇 Xi 羊羊，大個睇 Xi 爺爺

大家都是屎

習羊羊